［屯門淪陷]小朋友都學埋大媽唱歌

之前話屯門啲細路之間傾計講普通話
估唔到而家屯門蝗到細路都學埋大媽唱歌
此風不可長

依家屯門啲細路都識得收利是

Push

屯門同香港真係越嚟越格格不入

你覺得呢d野只會係屯門發生?

耳濡目染之下小朋友都學埋呢啲大陸文化

太多廢老

push